連登仔真係多乞兒

人地圖都無張都推爆到3個post

啲乞衣多到 人地講派錢就貼哂啲野出黎乞

好戇鳩

撚狗咁撚
又鬥慘又盛

又一個乞衣負皮

乞衣駁唔到？

冇計啦錢冇人嫌多嘅

人窮志窮既垃圾

呢句真
笑撚到仆街睇到
成班真係窮唔係無原因

自稱月入50k

最後乞錢

月乞50k

證明好多人只要見到個錢字都會降低智力

唔知佢地收到錢未呢

小黃人多係甘啦，窮得錢都無淨，見到錢，五毛CF都照瀬

甘你老母臭閪呀

甘您老母

圖都無張推爆5 6個post既on9仔入黎講兩句

我都唔知邊面先係傻仔